即刻變一國一制其實係好事

50年不變？英國撚根本係太短視，太天真，新界租約99年都完左，你老豆眨下眼都過左50歲啦，到時一刀切獨裁，將香港變成新疆，都可以大條道理話中英聯合聲明約滿無效！香港人一直唔上當，咩23條，假普選，送中法都唔撚上釣，搞到而家呢個小學雞智商曱甴平，撚都唔含直上，光速推動香港到2047後，換言之做緊爸爸媽媽既，唔駛仔女到時先受苦，提早正視問題，免得溫水煮蛙